\assignementTitle{}{5}{}

Клетку водоросли поместили в солевой раствор с 65\% содержанием воды. Что произойдёт с клеткой?

\begin{enumerate}
    \item Клетка останется прежней
    \item Клетка будет сжиматься по мере удаления из неё соли
    \item Клетка будет расширяться по мере поступления в неё воды
    \item Клетка будет сжиматься по мере потери воды
\end{enumerate}



\answerMath{4.}